越覆越少

點解唔打比佢？